之前有個post咩地鐵粉紅色衫個女仔，中伏幫人出左名了

我真係唔信事出無原因
咁樣突然話俾人起底又原來係四川校花

會唔會太過巧合